【武漢肺炎警察Happy】PPRB江永祥郭嘉銓黃埔「榴槤宴客」 14K殯儀猛人同場

黑幫14K分「忠」、「誠」、「勇」、「毅」四大堂口，警隊新口號也有強調忠誠勇毅。警黑心思如有雷同，未必是巧合。星期五（7/2）警隊高層在黃埔一間老牌酒家包廂設宴，隔離房竟然坐著14K元老「老漢」門生Peter。武漢肺炎市民不敢外出食飯，全場寥寥可數兩枱客，警黑真的是巧合相遇？

例會黎
商量緊下一次行動內容
你地唔好理咁多

推

勁

點解咁鐘意係呢d地方傾

開會食糖水
合作無間

hi Peter

又合作

你想點

唔同部會一齊食飯姐